有無asus x570 rog e 用家係到？

話說 呢塊底板 買左一星期，但打機個陣 pch 真空管上再 9X度 。

有無人都係一樣咁？上網睇有人話係display 個位擋住關係...

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

無人有用?

你機箱本身係散不到熱？
有人測試左asus x570 chipset就算有卡擋冇咁高温度

pch fan唔轉? 我張GPU擋到實打機最高都係見過72度

有轉呀 上到4000rpm

你用咩軟件睇？

aida64

最新版本？

yes

用hwinforn64睇

聽日試下先thx

本身我隻箱 得一隻12CM fan 風扇做入風, 今日加多隻 貓頭鷹14CM 風扇
打機最高去到79度。

另外我張display card 係 Asus RT2060 super o8G , 完全擋左pch 個風扇...